%this is app_d4_age.tex
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=4)
%4.1
&& Spieler*innen müssen spezielle Kriterien erfüllen, um in den folgenden Divisionen antreten zu können.
%4.2
&& Open-, Mixed- und Frauen-Division - Ein*e in diesen Divisionen teilnehmende*r Spieler*in sollte in dem Kalenderjahr, in dem das Turnier abgeschlossen wird, vierzehn (14) Jahre oder älter sein.
&&& Jüngere Spieler*innen können prinzipiell in diesen Divisionen teilnehmen, allerdings ist Rücksprache mit dem Jugend- und dem Eventkomitee zur Gewährung des Jugenschutzes nötig.
%4.3
&& Master-Divisionen
&&& Frauen müssen in dem Kalenderjahr, in dem das Turnier abgeschlossen wird, dreißig (30) Jahre oder älter sein.
&&& Männer müssen in dem Kalenderjahr, in dem das Turnier abgeschlossen wird, dreiunddreißig (33) Jahre oder älter sein.
%4.4
&& Grand Masters-Divsionen
&&& Frauen müssen in dem Kalenderjahr, in dem das Turnier abgeschlossen wird, siebenunddreißig (37) Jahre oder älter sein.
&&& Männer müssen in dem Kalenderjahr, in dem das Turnier abgeschlossen wird, vierzig (40) Jahre oder älter sein.
%4.5
&& Great Grand Masters-Divsionen
&&& Frauen müssen in dem Kalenderjahr, in dem das Turnier abgeschlossen wird, fünfundvierzig (45) Jahre oder älter sein.
&&& Männer müssen in dem Kalenderjahr, in dem das Turnier abgeschlossen wird, achtundvierzig (48) Jahre oder älter sein.
\end{easylist}
